屌你老母連登就連登 分乜野cc台呀

有唔少人唔撐加泰集會， 原因非常合理 跟住比人歸邊又乜都賴cc台 跟本連登就係連登 意見就係意見， 意見不合就標籤人係一個on9小圈子

p. s. 多謝加泰搞手， 唔理國際上後果係點， 而家分化左連登已經係一個嚴重後果， 成個運動最撚攰就係睇到而家咁

暗示cc台係一個on9小圈子

搞手好明顯有問題, 想累死場運動

就係唔想無啦啦比人間硬分個小圈子出黎， 跟本就冇呢個圈子

我就覺得冇心ge, 係去到後面都要一意孤行唔識收

同華春瑩同一口徑,鬼到仆街

我就唔敢亂咁話人鬼， 廢時又比人話我係冷氣軍屍cc鬼

連登一早已經無角色 所有係度叫唔好做既野出面都做齊 連登只係一個大小小既爐

on9羅

最心痛就係咁 勿放棄連登 一定仲有戰略價值 見到on9 野 冷處理就得

推

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

屌

cc